《造星II》季軍李祉均演藝事業無進展 羨慕又妒忌同屆出線兄弟

曾獲選為《全民造星II》季軍的李祉均 （Oscar），今晚與《造星III》的李靜蓮（Alina）、黎蘊芝（Dilys）、海淦清（T.Max）、林明燊（Sting）及金汶霏（Ann Kim）在西環出席音樂網上直播。談到《造星II》冠軍吳啟洋（Phoebus）及亞軍張天賦（MC），已分別加盟環球和華納，反而Oscar的演藝事業一直未見起色，Oscar直言很羨慕：「我戥佢哋開心，我諗唔只羨慕，真心嘅，見到佢哋出道好戥佢哋開心，但當我臨瞓前，夜闌人靜嘅時候，點都會有少少妒忌，點解佢哋咁叻，而我又未追到佢哋呢？不過瞓醒覺就覺得唔緊要啦，我再努力啲囉！」他指自己在唱歌及跳舞方面仍需要磨練。

Pixel一出道就俾人笑7
有乜好羨慕？
可以做既係自己開拓觀眾源
坤哥之所以做到歌手除左扮棋就係開live同講無聊野

Push

Oscar係藝術型，同另外兩個唔同路線
相信佢觀眾緣點都好過免費巴
幫造星III排嘅嘢好睇吖，仲一睇就知係佢嘅style
Oscar BB唔好咁妄自菲薄啦

冇錯

有幾勇先會叫自己做sting

成條人妖咁 有唱片公司要先奇

人妖咁樣想點

做幕後未必比幕前差